經過理大呢役，大家真係要檢視下自己呢幾樣嘢

你哋同我睇咗呢篇文去

講我知，文入面技能你識幾多？

攀爬、睇地圖好重要，特別我哋城市入面走來走去

同我share 出去，俾手足們提醒自己，真係要學下練下！

自推5

自推4

自推3